達哥COSPLAY The Last Of Us 粗口妹

source：Naughty Dog FB

好撚恐怖

達仔

達哥自從 就痴撚咗線